有冇人都係分手之後，好擔心下一個會好唔夾

睇親啲感情問題po, 成日都驚可能會下一段感情都會有，越諗越不安

所以未分手

一世打飛機咪唔洗驚
最多我捱義氣屌埋你個份

有時知有啲位唔夾就唔夾
嘈親都係火星撞地球
所以都冇得自欺欺人

但已經一齊咗5年，分又唔捨得⋯⋯

都係幾年
係痛到半年都仲會喊得出
但唔分再拖落去都冇可能結得成
雖然都有傾過再過幾年想結

點解嘅巴打
明明幾個月前仲幾sweet架

最近同男朋友都因為同一個問題係咁loop
好攰呀

有咩好擔心，係你既始終都係你

一直性格都唔太夾
只係不斷用愛去cover
但始終咁多年都會耗盡
啲嘢積埋積埋一爆就搞唔掂

絲打有咩問題呀
男朋友唔肯溝通定點係咁loop

我都好驚會係咁
性格好似都唔太同
但係係我成日發脾氣令到大家唔開心

我反而係太似先炒車
會唔會係你哋差咁啲溝通
之前見你相處幾好格